唔入元朗？

百九幾人恐襲，大肚婆都比佢哋打到訓低。
尋日又 book 場話要開片，攪到住元朗嘅手足飯都唔敢去買就要仆返屋企。
而家黑警是撚旦旦拉幾個二打六出黎當無數？
大家咁都忍到嘅話咪唔好入元朗囉。
但係唔好以為你忍讓就會冇事！
你忍到今次，佢地一定會變本加厲。下次唔會只係鐵通，應該會用刀劈九我哋！